有無人知銀行轉帳比其他人上限幾多？

係咪同拎錢一樣都係每日$20000？

睇你邊間bank 好似唔同bank轉帳上限同埋提款上限都唔同
另外轉帳如果用轉數快上限好似1萬

5皮，除非你有上調

Thx